有無人睇開泰國BL劇(23) Suzuki Ciaz

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第23個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
3) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~

4) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

5) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

6) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

7) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

8)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

9) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

10) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

11) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
12) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

13) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網 死咗
Gimy TV 都死埋

iii）舊post：

post 1- 10

post 11

post 12

post 13

post 14

post 15

post 16

post 17

post 18

post 19

post 20

post 21

Post 22

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

Saraleo 與 super bright 波衫團購
by 美人魚絲 11/4 晚23:59截單
請覆tg

今晚23:59
我問咗泰妹ig
佢話唔做代滙
所以我會用 transferwise

如果用dbs 户口過數就會係 hkd$35 手續費
但我無dbs 户口
所以應該會用信用卡
如果用credit card就要hkd 100手續費

我預鬆啲當運費一件10蚊先啦
我哋訂30件，但有好多人未覆我confirm
（有一位ig嘅朋友，我晏少少揾你，其他唔係呢度嘅就不了，因為已經好多）

每件計翻條數：
Dbs : hkd (3350/30)+10= 122
Credir card: hkd (3415/30)+10= 124

但如果有人突然唔訂，條數就要再計過
暫時條數係咁
如果你今晚23:59前唔覆我tg
我當你唔要㗎喇[/quote]

留名

我還相信我 發起kazz magazine 團購
有mewgulf同brightwin

痴線又爆po
唔quote了 想覆返上個post

Skam嘅話
有啲版本限地區嘅就去tumblr啦

BTW wtfock最近update好勤力 好過season 3個時好多 cls

港字出咗大家要快啲睇唔好俾5p字overwrite咗先嚟後悔

第8集港字已經上線啦

LM

[/quote]

《2gether: The Series 》中主角感情關係與心理狀態的互動分析

《2gether: The Series》有別於一般愛情故事，感情關係由雙方參與互動所構成的格局。劇中故事的推進，主要單方面地建立在男主角的情感反應和精神狀態之上。

男主角作為關係的主導者
男主角在劇中作為被追求者，反而使他在感情上奪取了「主動」的位置。大部份情況下，作為追求者的Sarawat都是因應男主角的態度，而作出迎合男主角意願的對策和行動。由於Sarawat對男主角先天地處於愛慕的狀態，這種情感在兩人關係中「固定」的不可變因素。

反而男主角對於自身的性取向、對於Sarawat的感覺以及兩人的關係上，長期處於困惑和混亂的狀態。導致男主角對於Sarawat的反應和對待兩人關係的方式的不斷的變動和游移。男主角與Sarawat的關係，可以隨時因為男主角要躲避Green而拉近，亦可以隨時因為男主角虛假的異性戀認同作祟而重新疏離。「固定」地愛慕男主角的Sarawat，只能處於被動地應對漂浮不定的男主角。而男主角則全然主宰著兩人關係的狀態和發展程度。

認同與困惑
男主角作為兩人關係的變項，其不確定性來自他性取向的困惑。儘管BL劇集內的世界已經較現實開明。但男主角身處的社會環境，對同性戀仍然有一種禁忌的觀感。例如同志情侶拜托男主角保密他們的戀愛關係以及同志身份、第八集男主角向朋友們坦然被Sarawat吸引後，朋友們立即把男主角與Sarawat隔絕，並安排男主角昅女以「矯正」其性取向。

男主角在社會文化的社教化以至規訓下，習得了異性戀身份認同。長久以來，男主角在意識上認同異性戀身份，被壓抑的同性情慾(same-sex desire)一直潛藏於無意識(unconscious)之中。男主角的異性戀身份，在意識層面驅使男主角做出合符異性戀標準的行為。例如過往男主角與女性嘗試發展的感情關係。但無意識之中、男主角真實的同性情慾同時亦會引導男主角於無意間、不由自主地按照本能行動。因此男主角過往與女性的關係始終無法維持並失敗告中。男主角亦會不由自主地對Sarawat摸身摸勢。乃至到從一開始，男主角選擇以荒誕既理由、展開荒誕既計劃接近Sarawat。

故事真正發生的場域：男主角的精神世界
在第二集，男主角與Sarawat匿藏於櫃子內，隱喻了兩人身份認同的狀態。而Sarawat率先走出櫃子，更有「Coming out of the closet」的意象，早已預視了劇情往後Sarawat公開追求男主角的發展。

男主角作為關係的主導者，關係的狀態和發展一直被男主角內在的矛盾和掙扎所牵引。當男主角的異性戀認同作用時，Sarawat會因而遭到排斥；而男主角真實的情感浮現時，兩人關係又會隨之而拉近。故此，男主角與Sarawat感情的發展，並不是男主角接納Sarawat的過程。反而Sarawat於男主角的無意識當中，是作為一個先天地接納和愛上的客體。男主角與Sarawat感情的發展，事實上，只是男主角如實面對和接納自已的過程。

如果你係話1樓頭4張gif既 順序落係2gether whyru TharnType 同until we meet again

我個文研學位冇白讀啦

啱啱重睇 想問Wat仔係咪想flirt tine但想遮住件衫啲鞋印 所以先特登搵吉他遮住？
嗰陣仲諗做咩廁所彈吉他咁古怪

巴打勁呀

痴線 你哋會唔會癲咗啲 咁快又爆你叫我點追得切

過咗成大半年都冇lihkg ac

其實唔古怪呀
Wat仔追Tine仔啲方法不嬲都恥力爆標

呢幾日光速推po 我已經放棄咗追po了

覆咗！！

屌win仔好撚想喊✌🏻❤️

想做assign但係咁分心入嚟睇

一切在心中

個OK手勢好似講緊我收到你嘅支持啦咁

岩喇 唔駛理9班支那

屌 仲要用一個用紅心一個用藍心

哇

PROTECT THIS SMILE

原來真係解支持唔怪得覆OK啊

BrightWin

出嚟啦，炸炸

老母心靈脆弱，已經喊咗

係囉，都以為係副cp
好突然咁無咗

開始其實都有個簡體字+英文嘅comment話好鍾意你呀會支持你呀 好心疼你呀 但好快會過去㗎咁樣

煩膠仔

Brightwin is real

Win仔 好感動
雪中送炭

明明個學弟Ward幾靚仔

但啲支那人真係好無骨氣 又話國家面前無偶像嘅特登翻牆睇

我記得藥房嗰part
學弟係咪冇再拍戲

謝分享
好後悔遲入坑買唔到呢本雜志

好sad咁講睇到第二集咋
之前睇開劇有鋪癮尖叫到聲沙
而家屋企日日有人無得high到聲沙好苦

邊度有Win仔 邊度就有我
酒係俾港字組

✌🏻❤️💙
擔心死我

係咪好高 真人叫fluke個個？
佢同小fluke拍過我的兄弟情人

same但平時都特別鍾意正字 見到人打五會真係

竟然係好高 (可能企喺Gun隔離唔覺)
我的兄弟情人有佢

難得一見嘅理智粉佢咁樣講完又會俾其他支蛆鬧 好慘

我嗰陣都好期待呢pair 特登去follow咗fluke個ig，但佢好似都冇再做戲？

佢早排開咗間cafe大家又多個地方可以去朝聖

我用英文留言唔使十秒已經比五毛轟炸nmsl

算啦 唔好返嚟啦好冇 中國人成日都搞彎個場

口裏說不
乜撚嘢覺得 Bright仔冤枉啫
佢哋從來諗嘅只有自己
見人唔跪，就揾個藉口畀自己追翻
屌那星
呢啲咁嘅愛國真係笑大人個口，匿翻入牆入面先啦

Win仔話有時做嘢同Bright仔朝早6點食完早餐，工都未開Bright仔就已經話想返屋企 究竟有幾鍾意訓覺

叫「掰」會唔會順口d

Sotus s教官part都仲見到學弟一兩個鏡頭
後期直頭消失埋

除咗sarawat expo其實Bright expo都好值得睇

電影版有佢
做阿哥角色 幾高下

好似係 但最近會同人開iglive 好低調
好似文青類嚟 玩film同聽開歌

屌根本泰國人一路講話Google translate信唔過，先唔好講translator譯唔到俚語俗語，泰文化不嬲鍾意玩inside joke你鬼翻譯到咩

係班蝗柒下柒下信晒人講畀人老點去鬧bright之嘛，有好多根本本身冇睇2gether

點都好，希望呢啲無腦蝗蟲自此絕跡bright嘅fans club

今次可以用了❤️✌🏻

佢哋而家好似知逼唔到
係到扮態度軟化
但都唔排除有正常人
bl咁多嘢睇 有啲人真係會因為bl而正常返啲

same
見到佢覆個句俾人個感覺

佢係真文青嚟睇個髮型就知好不羈

求下佢地唔好睇啦
習爺爺好撚嬲啊

跟風用💙👌🏽

點解你地咁多珍藏
雖然呢個真係有啲too much

J9都好多糖食 我係追真人先再睇劇
而家仲係咁甜

其實區分「中國風格」同「台灣風格」
邏輯上真係都唔等於台獨
試下北京、上海d女比你話「東莞風格」
即刻反檯都似

佢隻ok手仲要係黑啲 我個心

打到班玻璃心身心崩潰
都話none of them gives a fuck about Nmslese啦

嘩！係嘈先好啊
霸定靚位，個火花一定好睇過3willbefree

歷史性時刻

佢哋無腦嫁被人帶一帶風向就衝

啱其實都唔希罕佢地支持
好行唔送啦
國家要緊 要走好快啲走唔好望返轉頭喇

自首
睇live個時我已經

有無人覺得Nnevvy有啲慘
個名俾人用嚟做咗hashtag
但fans嘅love and support淨係俾bright仔
同時仲要有班唔識中國人嘅外國小妹妹話係nnevvy錯唔好怪bright

依兩日好努力俾啲love and support nnevvy不過無乜見人咁做

True 淘寶風你估好馨香
佢地恨不得俾人話似港風啦

其實佢今鋪真係畀人擺咗上枱做箭靶
好彩 Bright 仔護住佢

如果我男友話我支那 style
我唔屌撚到佢反皮我乜都得

啱 其實佢哋內訌係好事嚟
即係佢哋唔係一面倒
加埋泰妃自撐國際聯手
其實gmm要跪嘅應該唔會拖咁耐
而家最好就係冷處理
等風浪過

哇 句溝仔未 其實語氣都幾差

唔好意思細路仔唔識世界唔懂事，點解嘅？

唔好抖陰上癮就得

Bright仔真男人不愧為我個寶貝仔

應該無 去睇gmmtv wiki有得睇list

我都淨係記得oishi同est cola

我聽日都開始翻翻工
好撚 sad

哦唔該晒

依兩日變咗黐漢係咁話P'Nnevvy we all love and support you

香港人都係咁上下
：屌你老母
香港人：哦。
：中國香港人
香港人：咬撚死你條仆街呀啦

多謝解答

好似tharntype嘅type咁
其實佢本身係
但因為細個發生咗啲咁嘅事
所以生心理都極排斥

其實⋯佢肯撚定係諗
憑乜撚嘢畀你哋玩撚晒
然後覺得自己先啱
同佢溝通完全會係嘥9氣

結論：咪撚理佢

gunsmile係好搞笑 之前睇school ranger olympic佢好活潑仲成日搞gag

仲好，想睇跪咗嘅同小粉紅內訌

可能已經係表態話：
你班仆街蝗蟲，我有華人血統但我泰國人，搞鳩我女朋友同我啲兄弟你哋同我死返入牆！

淘寶之前「港風」呢個tag不知幾heat

brightwin個中站之前取消咗代購衫 啲人仲唔dum晒心口

若隱若現

隻手瓜

中泰網軍大戰小粉紅完敗！戰狼式愛國引火自焚！

3 will be free 個角色同佢本人差好遠睇睇下諗起戲外嘅佢會出戲

我係咪睇遲左啦?

應該係

當然有啦 睇過幾次
大fluke好似好free
好似覺得拍戲唔啱自己？
佢太低調了 唔太肯定
小fluke拍完兄弟情人都潛咗一排
佢一開始好似唔簽任何公司的
讀書好勤力

Exact7ly
女友真係好慘 個名俾人定名咗做一場cyber war嘅hashtag

仲有微博d人教化妝
都會用港風呢個term
唔通微博條友又係搞港獨咩
班小粉紅都on撚鳩
開開心心睇套劇唔得ge
係都要搞串個party先安樂

點解Bright會叫Bright ?

我哋等佢女朋友嘅IG開返free comment再畀support佢，委屈佢哋兩個喇

呢個都係?

間大學其實邊度取景

即刻開過個新站買過啫有咩做唔岀

其實有冇諗過屋企咁有錢一定同大劣人做過生意，可能阿爸都教話強國人信唔過

佢哋而家就係到軟化
雖然扮曬嘢好柒
但起碼咁睇落gmm會護bright
因為開始停

有啲串，其實好似落order咁

問後

住埋一齊係唔同啲 成日一齊live

我見有人寫過內心對白，所以再加啲嘢，但本身係分開兩個time出㗎

有機會搵黎睇

佢現實比我嘅feel係個on9仔 好正

話曬都有一半白人血統

Vachirawit Chivaaree
我就係諗緊同Bright有咩關係

當然都有性嘅成份
但個人設好似係作者提出
type本身係深櫃恐同
詳細要睇返作者嘅訪問查證
唔太肯定（戴定頭盔

我睇2moons個英譯都好鍾意os但人哋個os係唔會放係bottom字幕位 會放係screen上面...os唔太適合係youtube同對話字幕同一時間出現

OIC 我見到問"後"以為係佢

Ching so smart
佢ig閂咗comment所以唔知點令佢睇到
DM佢係好提議

拎咗佢個名做hashtag無俾返相應嘅支持，我有啲過意唔去

我認就正正因為佢係普通人
有名tag就唔想再加
唔想再推到佢上浪尖到
希望件事過咗之後可以繼續開心生活

有official ver for international fans with eng sub 啊！！！！！！！

同whyru一樣做法
linetv官方有link唔駛用vpn添架！！！！！！！

我以為淨係放 2gether 𠻹

如果你哋有諗緊放其他劇嘅嘢
我都譯咗兩段 Singto bb 嘅嘢
同埋龜速整緊 MewGulf 上james 嗰條 reaction
如果你哋唔介意，都可以擺埋上去畀大家一齊睇

其實我仲劣整咗一set stickers 自己用
不過如果要公開大家一齊用就要得閒再ps執翻靚啲頭同邊

Between，到時個網可唔可以借位擺團購資訊？
Tg grp有人未入 grp，我又懶得次次逐個pm
（戴頭盔先，唔得都無所謂）

想知港字組有無翻TT series

終於有人po bb

泰國人係咁，就係原名太長唔想為難大家所以都會改個花名，泰文老師通常都會叫學生改個泰文花名
但叫Bright=ไบร์ท係因為佢屋企人啲花名都係บ-（B-）開頭 跟住伯有就幫佢改咗Bright，但佢好似話過如果自己改名會叫light一樣意思但型啲

琴日jnoog仲要唔爽唔爽咁唔知嬲咩呢

頂 最後個sticker

如果叫 light 我會笑⋯

了解

Line tv係咪得泰區可以睇到？

Ching識玩

見到呢個名以為係香港個Stephy

nine話佢嬲豬佢仲好大聲話I'm not笑死我

是的是的
真名太長會另外改個小名代替
有啲會係本名抽字或抽意思出嚟
有啲直接改
有newyear both呢啲嫁
btw 上面兩個名係真情侶

後你哋唔係我打tho

我一個
唔知做黎做乜

上去刷view數

我都係睇咗一半YouTube翻版先發現原來有正版 仲心諗啲鬼佬譯得咁快嘅

Ehhh!! 一路都唔知添！即翻煲

要vpn
但有啲fanpage會放line tv 分段link
內含英cc

gun 寶宇宙級Q

呢對我信真

其實兩個字幕組之間有冇溝通(唔係指片頭嗰啲)

我覺得大家可以有個共同討論平台(fb, tg, discord etc.)

當有唔同意見既時候 可以拎出黎大家討論

當然前提係大家都有心想做好佢

翻譯最基本同埋最重要既就係傳遞原文的信息(信達雅)

如果係打發下時間 或者為興趣玩玩下 未必需要喺yt分享充滿個人情感的翻譯

如果之後都係想分開譯 可以考慮下新增語言(例如粵語)

Kao Noppakao 應該就係本名抽字

真。學術。性研究

因為佢哋淨bl都出名

好似冇咩人留意呢個位

好易睇啫newyear嗲咁多

james段reaction真係睇10次都仲可以搵到details
p mew話想再去好期待佢地s2再去聽james尖叫

官方YouTube channel啲片嘅description都有link

所以你追下一套嘅話就算YouTube無完整嘅片up上去，都可以留意下啲片嘅description或者channel嘅community有無link

我諗住自用，搭車用Whatsticker 9秒9劣整
Share畀大家就要再執

出賣咗papi個肚腩仔

其實我都係多口問句
無打算就唔使特登傾

個 group 淨係 update團購資訊㗎咋
唔係傾偈㗎
因為之前逐個pm
Pm到我 hihi

Mewgulf糖好甜！劇外甜過劇內

p both寵到佢飛起應該好畫面sweet

追多頁就乖乖去做assign
跟隊放圖先 offgun here

Ching好似寫paper咁
(AvanJogia, 2020)

佢同過dancer kalok一齊

啲小粉紅仲話以後睇win仔唔睇bright仔
仲叫bright唔好拖累win

如果無埋英字但短片
靠聽可以明講乜但好似太虧
但要幫手可以trytry

我都覺得佢似mcm
我仲覺得係我面盲添 搵日俾佢相認下

利申：mcm嘅莊員

睇番劇尾有credit 好似有三間 其中一間係曼谷大學

幫我同佢講聲 我好中意佢
同埋佢堅持自己既信念 呢樣野真係幫佢增高10cm

德國版嚟緊有新一季

Tee fuse!!!

點解住埋一齊嘅！？

下 咁我講咗咁耐嘢你當我係咩

應該唔打算講太多流行文化
過幾日交完論文之後，會開始主力講政治

之前塔羅牌睇過Shawn Mendes其實係bi

matteo very good j

一見到就想唱 This is love～

我記得之前live joong話因為要一齊做嘢一齊去公司 之後就好似係一齊家居隔離 而家都繼續keep住一齊住

Agger Agger

琴日有fans問
nine: because of covid-19 virus
因為joong本家係土耳奇
佢泰國人嚟 出世無耐移咗民
18歲返自己單拖返泰試下拍戲

重點就係nine唔捨得joong自己一個住
減少外出就直接帶咗佢返自己老家住
佢平時iglive會講英文 食糖入門可以追呢對

佢哋好似主力劇到
我完sem可以幫手
而家仲死緊啲assign

拍當年好似未成年添
但而家難講 專心學業

個重點就係想日日見

唔該晒p

好似好正咁淨係睇過法挪版

回佢wsnd

勁邪

不過對skam我其實有啲啲失望
因為skam啲演員真人聲稱同劇入邊一樣，好有諗法好關心社會同世界（如果唔係咁我都唔會有期望然後失望）

例如Jonas開咗個channel拍片關心難民依個issue
Vilde就搞女性主義嗰啲議題

上年我由六月開始等佢地幾時會講香港，結果一句mention都無

佢地咁多歐美小朋友follow
講一句好過我上reddit留一百個comment

你班人真係推得好快

我哋唔喺入面傾偈㗎

ig twitter應該有站會英翻
同佢哋通常cut一part咁trans
但啱啱gmm twitter個個咁短應該會trans曬

好攰好想快啲完

又係呢啲奇特角度想人聽歌定望⋯⋯呢

應該都有英翻嘅 但要搵
可能twitter ig啲人剪一段trans

p jennie

話說第一張圖係2gether啱啱播個陣
我諗係因為個時啲人係咁批評win仔唔適合做tine個角色 所以啱啱開播個陣佢好大壓力(?) bright就覆左佢上面個句
救命 哭㑷左
下面呢張係之前bright d Q&A

Best partner

btw source from twitter @Jackhangu

常唔常用？
通常會用小名多
但互相介紹會講埋全名同小名
之後就話叫我（小名）就得

啲詞都好warm

Bromance

企穩兄弟情

支持

就算唔係真情侶 都係真兄弟

Make it right拍個時好似得Toey一個夠18歲

Our song to P’Bright

港字組的話
多謝洲洲咁細心睇
我想clarify返而家大家睇到嘅part 4曾經畀人惡意改動過字眼同timecode
我從來無用過仆街仔呢個term
希望大家體諒我地無可能anytime mon實個字幕畀人改成點
如果大家有疑問 歡迎問我地

附上原稿

Got it ! Thx

有冇人信

我樓上post咗嗰段原稿出嚟
唉啊我唔知幾多人有睇港字啦
希望clarify返我地份原稿唔係9做

Bromance難散過Romance大家可以放心

「蝕」好似真係貼近啲「畀人管住，㩒住」呢個意思

不過「食」都完全正確㗎

啱啱撞到一兩個理智啲嘅，說服到佢哋明白我哋咁不齒中國人係因為佢哋啲野蠻同胞成日柒出國際

等你呀姐姐！！！

2gether
終於都追上進度啦
集集都睇到糖尿
呢套真係正
雖然橋段都係老老土土咁
但又幾好笑, 唔覺佢格硬砌D劇情出黎DUM波鐘

可能冇追po miss咗你話自己直

好可疑

狡辯一時呢樣一時嗰樣 同埋咁講法嘅話 點解support嗰啲要到依家先上水點解前晚twitter冇見到呢啲護駕說話？

盡咗力就ok啦

我冇聽過有人咁樣講蝕住啊....
唔係比人改過?

"蝕住做" = 虧本經營

當蝕俾你
都得
呢個感覺都ok？

個時boom仲有家長陪同

感動

就算只係友情都係好感動，Bright仔其實都唔係啲咩都擺上面嘅人，佢鍾意เข้ากันดี 呢樣嘢已經覺得佢係啲只求大家在心中就好嘅人，跟住又勁溫柔！！！連養寵物都唔忍心佢地等自己諗嘢咁細膩，呢個時候揀得呢首點都同win仔有關係，講到底其實佢哋都係同事嚟，唔係必然要咁friend 咁supportive
嗚嗚我係咪ff太多

心痛你哋啲心血

借）長文呻吓
港字組元祖絲打的話（好憎咁叫自己，但呢個情況好似用會好啲）
我想講，我最初整嗰陣根本無諗過有人會留意、會追，更加完全無想像過有咁多人想同我一齊做。由ep4走到ep8，而家我哋港字個group有8個人，亦都好多謝大家不時喺po度話想入嚟幫手。

好老實，整字幕唔係難，但需要時間同心機，要諗吓點會fun啲港味濃啲，又要唔太偏離原意，譯歌詞又想寫得靚啲，有時候我哋會為咗一兩粒字喺group討論一大輪。認真大家擺幾多時間，用幾多心血，我唔會大肆宣揚，因為我哋都樂於其中，同自願去做。我好中意同大家一齊chur，同時亦覺得多啲人一齊可以多啲ideas傾，係一件好事，所以有咩人想做，我成日都話好歡迎大家嚟港字玩。

但我講嘅一齊，係入嚟一齊傾，唔係隨意9改人哋啲嘢。改咗做5p字，我已經覺得好無禮貌，但第一次見到，我哋執走就算，到ep8 pt3有個人入咗去做，我哋唔想一嘢cum咗，想同佢聯絡，我承認我講得唔夠清楚點contact，但佢態度都令我好反感。為咗彌補呢個過失，我決定而家喺更新版字幕留埋email比佢，希望佢搵到我哋。但頭先又有人郁P'Y啲字同timecode，簡直係荒謬。我揣測唔到點解要咁做，如果係想令個字幕再正啲，郁人個timecode同改做粗口，會對件事好？唔同有人9改做全部粗口，又要我哋揹飛？？？

我哋有學生，有返工狗，係無可能24小時mon住個字幕有無被人搞。我真心相信搞嘅唔係呢個po嘅人，所以我唔lock字啦，等街外人都可以睇到。如果咁啱亂改嘅人你睇到呢段嘢，我請你email我哋。lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

我哋會盡量諗吓點樣可以令兩邊嘅字幕共存，但希望你識尊重人哋嘅effort，唔好再喺未聯絡我哋嘅情況之下亂搞港字嘅字幕。

如果你咁有心機睇到呢度，我真心多謝你。最近因為泰中大戰，因為5p，因為bright仔嘅事，因為驚有中國小粉紅嚟搞我哋，全個港字都好攰，但我哋都會繼續努力，大家一齊撐住bright，撐住2gether，撐住香港人嘅港字。 謝。
（嬲到我，而家呻完，去twitter打吓先）

放心！睇咗你哋啲翻譯咁耐 一定知邊啲先係你哋水準！

辛苦你地我都做過翻譯，做過字幕，其實唔係難，係麻煩，本身好有心機都好容易冇咗團火，多謝你地幫手撐住香港嘅粵語呀

有冇得同官方申請做港區唯一字幕組㗎？淨係俾你哋上字幕之類
完全唔知條友搞事係咩目的好難搞掂佢。。。

唉個煩膠仔真係冇啲自知之明

多謝港字組嘅努力 辛苦晒
每次一開2gether見到有港字真係好有親切感
加油 撐你地

加油呀

辛苦哂港字組遲啲得閒啲就幫手一齊譯！同大家一齊撐

都係好感動
Bright仔真係好有諗法

係，其實佢哋啲利益關係好複雜，唔係簡單一兩句話盜版唔盜版就講曬

巴打你好似有妄想症

辛苦晒港字組

侵

Heyhey 咁多位
我哋字幕組幾個人
岩岩上睇咗
無問題啵
麻煩咁多位再睇多次
睇下係咪出咗咩問題
有問題嘅我哋即刻改

辛苦晒港字組撐住

連登體

侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵

錫返港字組 撐你哋呀

好想有份圍毆Bright 打佢

巴打你走先 呢度我頂住

要玩到有 PTSD

好慘個時最可愛

辛苦晒字幕組呢幾日勁多嘢要處理
我哋一定唔會怪錯你哋架！！
撐到底！✌🏻
（唔quote了因為怕追po辛苦
（借P'MyT圖

字幕組辛苦晒

呢個又係咩事

狗咬狗

覺得Buffalo譯戇鳩仔too far知道想重啲廣東話味 但都唔係亂嚟 冇咗原本個feel其實攝衫B係個指引 泰文原文用啲字都會就住 唔會咁強咁粗魯唉 今次辛苦港字組了

喔，我諗緊蝕嗰個音係日蝕個蝕

我淨係諗到譚仔阿姐

警告班大陸生番
唔好再搞鳩bright 同佢公司所有人

from Sarawat 老婆團

以前混跡B站嘅經驗，呢個字幕組出名串嘴同mean，因為佢得一個人譯，同埋通常譯得幾高質，但就淨係會譯offgun，下面條友真係lor lei gin

呢個dead body咗啦 唔好咁唔吉利

Support kong-ji-team
改人字幕正仆街

我宣布我跟甩post

+1

!!!!!!!老阿姨係godji gmm啲人嚟
佢出聲啊

你哋不孤單

係咪好多人唔知 以我記得佢係godji嚟 gmm算高層

新人
岩岩睇緊待到重逢
個受好qq

沖完涼狂追 跟得攰但又驚miss咗嘢

佢識中文㗎
佢可以用中文流利溝通

依家有班蝗轉策略，喺IG猛祝BRIGHT同佢女朋友快啲結婚，唔好禍害人間（cheap到爆），國際粉絲信咗膠照like，大家見到一個殺一個，順便comment返佢哋寫呢句嘅真正用意

無嘢啦柒咗去查證咗
並不是同一人

果個高層還果個高層
呢個只係大陸人set自己channel做老阿姨去做翻譯
兩個人嚟架

乜叫白嫖

已查證sor for阻膠

到時見！

好有心呀你，成日幫佢哋金主賣埋廣告

今晚真係要早瞓 呢幾日都4am瞓
12點急急腳整醒自己去睇live

人氣下滑其實都在所難免
但留返低嘅大家已經係family
好似offgunfamily

爆得好快

都啱

港字組加油呀！！！

好撚賤呀班蝗
用蝗語鬧人但加心心emoji
博外國人唔識睇以為講好說話

究竟咩logic 佢哋禍害咩人嚟，論禍害，冇嘢禍害大得過中共同小粉紅，文化大革命搞到你啲中華文化就嚟死知唔知

阿婆花紋

sk各自接好多新劇
而且新cp只會愈推愈多
今次超足料推brightwin睇樣係想加主打cp
慢慢改朝換代

我出左去一陣已經跟甩左

所以要靠各位識讀識寫中英文嘅P Nong去拆穿佢哋嘅糖衣毒藥

佢哋話Win今日like Bright嘅comment唔係佢本人，所以唔使當係Win自己支持玉華

林漢洲係佢official既中文名定fans自己幫佢起

點解連追星都追到好似要中共征服全世界咁 人地係華人姐，唔係中國人呀on9

Boy Sompob cover 2gether bright仔首歌

好似係師兄弟嚟
好似係earth點名問mix出演
成日話2020即係幾時有年尾？

有 佢室友 Podd
演過dark blue kiss geh coffee shop 老闆 P’Sun

睇嚟今晚又爆po

好好聽 boy sompob 品質保證

Meow

慎入 Wattine 同人劣作 口水消毒篇 EP.9預告FF

錯字別字請ignore 其實小弟都係手痕 第一次寫
求屌得細力d

夜鬼上線又推爆

Mew 開始用tiktok同weibo有d 想unfo 佢ig

原黎bright曾經係夢中錫過win

99.9%係

MewGulf

Goodnight kiss~

睇得好開心呢～～

最尾果句係咪伏筆嚟

Hahah 你地去ig search 吓啲片就知🤪
可能因為我知佢哋係roommate🙊🙊

點解嘟咀都似心形

唔好再講個真相出嚟

P’ myT 可唔可以幫我del咗佢？

Pharm: P’Dean!~
Tine: ay Saraleo!~

有聲

執完

好明顯嘅偏心
有8成都係 Bright 仔

EarthMix都係好正
極期待快啲有啦 好似5月開拍 依家武肺

唉 頂
整完先發覺漏咗呢張

應該要出年先有得睇啦

深夜一J